點解連登咁鍾意話乜乜師

點解

點解師

屌閪師

戇鳩到震

點解你咁鍾意出埋啲戇鳩po